有冇人試過寄ps4 game 出口比海關彈？

唔知點解香港海關彈我件。。。。